新？扭蛋「換裝少女」

得閒出街飲茶見到
完全擊中要害即扭

第一扭就中封面條女
面相整得幾好
30 蚊算好抵
但係原來仲有連動

原來「換裝重機」先係正體
一扭出嚟呆左咁大隻嘅

原來可以分層

但女身好似冇關節
觀離下先

想睇重裝完成圖
之前見一排扭蛋機入面兩部分好開